童軍是香港的未來，企啦廢老！望咩能？

日行一善

啊sir冇教。著住制服唔可以坐

童軍係推阿婆出馬路囉

為害謀福
有咩錯?

ho ball

果部手機幾耐以前?

你唔俾童軍讓座, 阿婆話下個站就落車, 所以唔坐咩

好有日本味
又係啲老人唔會坐

Counter-Terrorist Wins

如果呢班童軍 係支那移民呢??

班啊婆有話想坐啲童軍唔讓咩？自己係到看圖說故事......